[畢業薪酬] HKU 新神科 BBA IS

榮登BBA faculty第三
已正式收BEng CS皮

24K Basic Salary
28K Gross Income

BBA IS:

BEng CS:

由以前嘅頹科 bba入面收生最低到今日終於有出頭天喇！！商學奇才+it 嗚呀濕哂

哩科一定major埋CS 要技術移民點會無份

因為佢同cs double degree所以先搵咁多

一野跳9000
LLB今年basic salary 17000 輸到無尾燈

樓主點搵呢個出黎 我見cedar得2015

HKU student

15年max 100k

收得b5 24分好抵玩

put pdf link la

唔係HKU student知黎做咩姐

可能係gbus入ibank
MBBS Avg 60k 被屌打

有冇哂銀時睇下
上年4900果個好似就係哂銀時

你老美 ust is得萬六

Fg年薪120萬
瘋了

父幹啦明顯

ba 16k bsocsci 18k 痴撚線

science

max 應該係ibank front office perm/summer analyst
香港大學生要入到fo要個人真係叻仔既 同付出好多努力去準備 is+cs 係幫到佢 但唔係主因

點睇city IS